## Задание № 1. «Крестики –нолики»

### Сделать игру в крестики-нолики на одном экране

- Поле бесконечное
- Ходы поочередные
- Первый ход за крестиками и всегда в клетку с координатой (0,0)
- Условие победы – [C] крестиков/ноликов в ряд по горизонтали, вертикали или диагонали. C – произвольный параметр, предусмотреть управление этим параметром при сборке проекта.
- Стек – Typescript, React, Effector.
- Размер клетки поля по желанию, масштабированием и скроллингом можно пренебречь, считаем, что игра закончится на одном экране. Но будет плюсом, если поле будет действительно бесконечно
- В идеале – юнит-тесты на редюсеры и компоненты, хотя бы по 1.
